點睇啲問完自己意見 最後又唔跟嘅人

如題

無問題

講完又唔聽 咁不如唔好問啦 浪費人地啲心機幫你解決問題

聽完意見就一定要跟你意見做 咁我不如唔問

因為聽完所以意見 最後消化完出黎既決定先係佢最想要既決定

所以*

屌 所有

如果剩係問你一個人

問你拎個意見再分析姐 有時人地睇O既野自己睇唔到

如果聽完人講最後都係覺得自己果套無問題未得 有咩問題？
如果人講就去做果D叫無腦

即係無揀到你O既OPTION唔等如你O既答案無價值

佢地淨係想有人聽佢鳩噏姐

你問兩個人 一個答a一個答b 你點？

唔通人地叫你去死你又聽?

關於啲咩先

我女朋友就係咁
揀A定B好？
A啦
A呀⋯⋯但B又bliblabilala
咁B啦
你都覺得B好啲呀？咁就B啦

都係應唔應該同返佢自己另一半一齊嘅問題

仆街喇叫佢